有無人最近對韓國既觀感改善左?

以前我會覺得韓國係個好似劉馬車咁, 周圍鳩up既ON9仔
而家就係一個串柒柒既朋友, 雖然太串, 唔會交到心, 但至少都算係朋友

「敵人既敵人就係朋友」呢句真係準

任何國家同中共交惡都會變得型棍

on撚9
我2個都反感 得唔撚得呀
你呢d咪傻閪囉 因為敵人既敵人就做朋友
分分鍾你呢個本來既敵人 你呢架當佢係朋友
隨時係背後隊你一刀

照你咁講

全世界所有國家都型

因為中共國際上根本無朋友
連非洲果D 窮鬼爛鳩國家都反中共

冇

一直對韓國好感唔多
不過又未至於中國咁反感

都係架

冇。
只係講泡菜話嘅支那

無論點都好
同中國作對嘅國家一定要撐
尤其是中國玩閂水喉
俾佢地成功左就會周圍照辦煮碗
下個就到台灣同香港